[急問]大阪機場凌晨點樣出去心齋橋

的士好似要成千幾蚊港紙
有冇其他方法？
感激不盡

on foot

有通宵巴士嘅
不過你凌晨幾點到？

Yup

ITM?

凌晨三點

咁夜去做乜？等GU開門？

凌晨三點先到
過得關嚟，去廁所執下個樣等多一陣
都已經有頭班車

行路喇屌

呢個算唔算月經post
btw，搭通宵巴啦，出到去再轉的士

3點係落機時間？
05XX 已經有出市區鐵路頭班車

應該都係搭垃圾jetstar？

冇架

搵個靚位訓啦

坐2個半鐘等車出去啦

jetstar 係去程時間西啲外，其他都無問題。

係機場等下 之後去買IC咭 搭近鐵啦

凌晨幾點?
如果係坐jetstar
去到過完關 攞完行李 都差不多三點幾

坐一陣休息下 / 去24小時營業餐廳食少少野
話咁快就到五點幾 有首班車出市區

再者 有無必要晨早出到去心齋橋?

jetstar去程其實唔算西
至少有精力的話 一落機就可以玩足一日
蝕少一晚酒店錢

最適合"扮工"人士

係機場訓啦

Peach?
等一兩粒鐘坐火車啦。

凌晨去叫G？

peach 五點幾先到，搞掂有鐵道坐喇